有無巴打絲打初一至三比僱主強制性加班

有無巴打絲打初一至三比僱主強制性加班？（服務業除外）有無巴打絲打呢幾日比老闆whatsapp傾公司或強制性加班呢？